麻煩del po thx

因放負 同有機會流出個人資料